Option	                   Type	                    Default	                Description
adaptContainerCssClass

adaptDropdownCssClass

ajax	                   object	                null	                提供了支持ajax的数据源.

allowClear	               boolean	                FALSE	                提供了支持可清除的选择.

amdBase	                   string	                ./	                    看到使用与AMD Select2或CommonJS装入器.

amdLanguageBase	           string	                ./i18n/	                看到使用与AMD Select2或CommonJS装入器.

closeOnSelect	           boolean	                TRUE	                控制下拉是否选择后关闭.

containerCss

containerCssClass	       string	                ''

data	                   array of objects	        null	                允许渲染从一个下拉选项数组.

dataAdapter		           SelectAdapter	                                用于覆盖内置的DataAdapter.

debug	                   boolean	                FALSE	                在浏览器中启用调试消息控制台。

dir

disabled	               boolean	                FALSE	                当设置为true, 选择控制将被禁用。

dropdownAdapter		       DropdownAdapter	                                用于覆盖内置的DropdownAdapter

dropdownAutoWidth	       boolean	                FALSE

dropdownCss

dropdownCssClass	       string	                ''

dropdownParent	           jQuery选择器或DOM节点	    $(document.body)	    允许你自定义布局下拉。

escapeMarkup	           callback	                Utils.escapeMarkup	    处理自动转义的内容呈现自定义模板.

initSelection	           callback		                                    "看到 initSelection.这个选项在Select2 v4.0被弃用,并在v4.1将被删除。"

language	               string or object	        EnglishTranslation	    指定Select2消息所使用的语言.

matcher	                   "一个回调将搜索 params                             处理自定义搜索匹配.
                            和 data对象."

maximumInputLength	       integer	                0	                    最大字符数这可能提供了一个搜索词。

maximumSelectionLength	   integer	                0	                    的最大数量的物品可能在多选选择控制。如果这个选项的值小于1,选中项的数量不会是有限的。

minimumInputLength	       integer	                0	                    开始搜索所需最小字符数。

minimumResultsForSearch	   integer	                0	                    所需的最小数量的结果显示搜索框.

multiple	               boolean	                FALSE	                这个选项允许多选(碉堡)模式。Select2将自动映射的值 multipleHTML属性初始化期间这个选项。

placeholder	               string or object	        null                    指定了占位符的控制。

query	                   "一个函数在 params        Query	                这个选项在Select2 v4.0被弃用,并在v4.1将被删除。
                            (包括 callback)"

resultsAdapter		       ResultsAdapter	                                用于覆盖内置的ResultsAdapter.

selectionAdapter		                            "SingleSelection或   	用于覆盖内置的SelectionAdapter.
                                                    MultipleSelection,
                                                    这取决于的价值 multiple."

selectOnClose	           boolean	                FALSE	                实现了自动选择下拉时关闭。

sorter	                   callback

tags	                   boolean / array      	FALSE	                用于启用自由文本响应.
                            of objects

templateResult	           callback		                                    定制的方式搜索结果呈现.

templateSelection	       callback		                                    定制的方式选择呈现.

theme	                   string	                default	                允许您设置主题.

tokenizer	               callback		                                    一个回调处理自动标记的自由文本条目.

tokenSeparators	           array	                []	                    的字符列表应该作为象征性的分隔符。

width	                   string	                resolve	                支持自定义容器的宽度.